<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lucas Simon</title>
    <link>http://lucassimon.github.io/</link>
    <description>Recent content on Lucas Simon</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Jun 2018 09:07:41 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://lucassimon.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Introdução ao elixir</title>
      <link>http://lucassimon.github.io/2018/06/introdu%C3%A7%C3%A3o-ao-elixir/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Jun 2018 09:07:41 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://lucassimon.github.io/2018/06/introdu%C3%A7%C3%A3o-ao-elixir/</guid>
      <description>Ola, vamos fzer uma breve introdução sobre o Elixir, uma linguagem de programação funcional.
Elixir O Elixir é uma linguagem de programação funcional que foi desenvolvida pelo brasileiro José Valim. Essa linguagem tem como objetivo resolver problemas de escalabilidade, ser tolerante a falhas e alta concorrência.
O Elixir utiliza a máquina virtual do Erlang, conhecida por executar sistemas de baixa latência e com execução de processos concorrentes executando próximo de 99%.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre</title>
      <link>http://lucassimon.github.io/about/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Jun 2018 09:07:41 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://lucassimon.github.io/about/</guid>
      <description>Sou desenvolvedor web e amo arquiteturas de software e análise de sistemas. Utilizo Python como minha principal linguagem de programação em conjunto com o PostgresSQL / MySQL / MongoDB. Para melhorar a minha produtividade gosto de utilizar o Python com Django Framework ou Flask.
Atualmente, estou estudando arquiteturas de software com o GRAPHQL em conjunto com o NodeJS. Escolhi o NodeJs porque sinto a necessidade de melhorar minhas habilidades em JavaScript, dado que ele é usado no navegador, frameworks frontend como Vuejs, ReactJS e também para criar aplicativos desktop e celulares.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>